重貨熊聽日等退休

不解釋

長眠

小小地賺咗兩皮

發發喇

兩皮夠退休

咁都輸錢

首先你要叫侵侵再發貿易戰言論。或者美國發生恐襲。如果唔係。美股繼續破頂。港女都係沖上28900不是夢

退休生活